有無人試過柯尿有午餐肉味

今日柯尿無啦啦有陣午餐肉味，但試次食已經係幾日前
有無人知咩原因

食得太咸會

下世小心啲

飲多d水啦仆街

飲好多，第一次咁樣

痾尿成日有咖啡味

試過香腸 不過係即日